有時唔係唔想幫LGBT族群

小弟作為一個好撚鍾意女人既異性戀
其實係連登少見既真心左仔
支持性向平權

但其實我所知LGBT圈子入面
其實好多人都唔係真心包容
例如Les同Gay都會有歧視Trans或者污名化Biasexual 既情況

加上好多時LGBT都無心融入社會
比多D人了解自已怕受傷害
自已都未學識擁抱自已

我地異性戀想幫都幫唔到